民間記者會開始

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

推

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

個女仔好多問題答得好有問題，個鬼佬問政府開出乜條件會接受，佢點解唔答五大訴求，而講乜鬼到時上街人數少咗就收貨，有冇搞錯。

個男嘅好好多